有無手足同我而家組團出去買曬市面上嘅condom

好 支持中出即飛班死港女

拮穿佢地

下...我原意係等佢地無dom唔扑..
咁做反而益咗佢地

player係毒撚嘅朋友
啲港女未見過鬼唔會怕黑